［陰毛撚］我對於連登比5p mk入侵既睇法

咁小弟都上左高登+連登大約10年 都叫做睇過呢到既轉變

基於琴日有個熱門post係講連登越黎越低質，有感而法

當初連登account係開比:
1. Isp email登記
2. Lihkg vip用戶

咁好明顯係lihkg vip用戶出事啦，因為高登用左（1）咁多年都相安無事。

但係連仔其實又冇做錯到，話哂lihkg同連登都係佢同團體既心血結晶，所以首先唔可以怪佢地

不過就係因為（2）搞到好多小學雞mk 5p都入到黎留言 講埋d吾系甘牙，仲屌返人轉頭，我自己都覺得好討厭

以下為重點

清岩牙👍

唉屌打左咁多野最重要個回覆會係咁

千錯萬錯都係joe仔錯

你老母俾狗屌

牙joe😭

咁我又唔係針對佢，只係除左佢之外我諗唔到咩人咁憎連登姐

算9數啦你

關你咩事姐😂

又衝出黎做風紀

米就系😂有錢收咩

ching ho ball

已block

巧威威牙😂

點解你唔覺得係連登仔本身有問題

真假難分

支持樓豬刀要比佢屌 真心吾明😂😂

( Show Blocked User - 天水圍洪卓立 )

成日show block user以為好威威😂😂傻仔

呀joe

垃圾

😭

做咩甘話自己😂

牙joe有咁醒就唔會搞到高登咁啦

我同意連登仔本身有問題，打埋d mk 5p字
但係唔會柒撚到打殘體字，除非班新移民都上連登

我反而覺得joe係醒，不過太懶，諗住我地得佢一個平台 佢玩哂

全部見到d 吾系甘牙 直接block
開po既直接負皮上頁唔好理囉，
之前個合味道檸樂咪就係咁玩單機板
之後無癮走左啦

推

終於有人睇穿個劇本

你連lihkg同lihk都唔識分 點傾落去呀

其實我覺得平時成日玩5p字嘅波台班友無乜問題
講嘅野 諗緊野正常到爆
係鐘意撚狗
所以好鬼鐘意去個啲屌5p post集體出現
講5p字引人屌佢 再洗到1001開過再撚狗
好撚得閒依班友
後果就係啲新仔真係以為打5p字冇乜野
就狂咁用
依個其一

第二就係啲人諗法唔同左
以前啲人好怕上高登比人恥笑比人起底
重有高登印象比人係毒撚先上
搞到啲人名都唔會話比朋友聽
甚至唔會話比人聽佢上高登

依家變到連登高登先係主流
而且其他論壇都沒落
啲人一係玩IG玩snapchat
唯一一個重係叫多年輕人上嘅論壇就係連登
而啲mk仔mk妹啲常識低到唔識查自己嘅isp email
咪搞到個連登帳地位變高囉
其實都係一種社會現象

繼續簡野黎睇

其實班5P由舊登屌到過黎
我已經曬鳩氣冇再開過感情台
睇到啲post同個啲mk仔係fb post野有乜分別

YES 外國勢力搞事

我都好少出聲
不過呢個禮拜真係見到好多好多....

Hkg+ 同 lihkg ok?

咁你個point都幾好...
上連登已經係主流，加埋個app就差唔多好似ig facebook咁common 唔知頭唔知路既入到黎以為好似上迷你咁

😂😂😂😂

。